肯肯定港共黑狗係唔會畀黨鐵公開831 cctv

如果黑狗真係無打死示威者，一早攞條片出黎證明自己清白啦，到今日都死唔放CCTV.

如果黑狗真係有打死示威者或打到失去知覺，如果真係公報出黎，整個港共政權還可以生存? 依家係港共政權生死存亡之時，根本係無可能會放條cctv出黎。

至於話用法律手段要黨鐵送cctv出黎?
港共有好多方法可以令條片消失包括好多意外會發生架。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

好黑暗

根本黨鐵係一定唔會放cctv出黎

或者會將cctv被消失啦

共產黨係唔可能畀黨鐵放cctv

打死人既可能唔係香港警察 係大陸個d佢地點會俾人知

總之港共一定唔會畀黨鐵放CCTV啦，同埋係黑警做有幾奇?

咪傻啦 香港警察打人仲狠過大陸公安

why not both?

行政會議召集人陳智思指，政府不會答應民間餘下的四個訴求。

陳智思接受《彭博》訪問時表示，即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。又指開展獨立調查，聽起來可以轉移示威者焦點，但可能會用上數年，不能即時解決現時的社會問題。政府亦不可能特赦所有被檢控示威者，否則有違法治。

他亦不認同坊間有人指特首林鄭月娥躲避公眾，指林鄭月娥由六月開始每天都會見人，只是很多與她會面的人都未必希望其他人見到。

港共政府話明唔會讓步，你都唔洗諗佢會畀黨鐵放cctv

唔交CCTV就即係包疪黑警殺人
想證明清白就交CCTV

831 CCTV等於黑警春袋
MTR點解唔好好利用
唔駛再做黨鐵